# GestionEnsupWebService

Dépôt de projets de gestion d'école en utilisant les webservices.

## Infos versions

V1
- Webservice Restful : projet maven web multimodule avec Jersey 1.19
- Client : projet maven web multimodule avec Jersey 1.19

V2
- Webservice Restful : projet maven web multimodule avec Jersey 2.32
- Client : projet maven web multimodule avec Jersey 2.32

## Démo

[Vidéo de démonstration](https://www.youtube.com/watch?v=ZCR3_G3agps&ab_channel=BenjaminBoutrois)
